（csl撚入）唔坐狗鐵計 csl用唔用得過？

主要坐巴士 極小坐狗鐵 上csl有冇得諗？
5sim plan做到五百頭 我依家smt4sim都6百尾

Smt目前幾滿意 但真係太貴
想問下 唔計狗鐵入面 地上csl有smt幾成功力？

你唔介意夢遊上唔到網可以用嘅

夢遊smt都唔得啦
呢啲非常時期要另計

巴打可以睇下呢個post

csl我真係忍撚夠

勁撚垃圾

唔坐鐵路就建議用，一坐鐵站，地鐵火車都收唔到

其實2個台搭地鐵都係唔係太收到

mtr以外多人地方都用唔到

快係快 但係有啲地方收滿格係完全load唔唔到

唔坐觀塘線/ 火車其實都還可以接受

上台csl加自由鳥

csl收唔到先用自由鳥
自由鳥500mb後限速無限

觀塘線load空氣

你商場餐廳都唔入其實ok 我觀塘返工 除左樓下公園 冇個地方收得好

朝朝坐巴士去到觀塘/牛頭角/九龍灣嗰頭都冇上唔到網，係收爆，不過完全上唔撚到網

垃撚圾csl ，日日都有人踩落門市屌越來越差，你仲衝埋去
利申：剛Resigned

搭狗巴有免費無限WiFi
不過一多巴士個WiFi就食屎(同一時間用數據係冇問題)

我上星期係睇concert。 Load咗半場先load到官方嗰apps做螢光棒。啲相又係由開場前upload 上IG FB, up到半場先uploaded

Csl 繁忙時間地底=load空氣 地面肯肯定好過smt
Smt 咩時間地底地面都load 到, 但肯肯定無csl 咁快

利申: 兩個台都用緊

而家全香港咁多個台都差唔多地……差。

csl load空氣，因為priority擺晒落谷speed身上，多幾丁友就爆bandwidth
Smartone CS差，地鐵易斷線
中移動，個台會死架
3，唔識comment，主要係慢

但如果個plan夠平，csl還可，佢嘅wi-fi coverage始終比對手強，但而家上台堅係唔抵。

SMT 收就收到，不過喺邊度都穩定地慢